大家試過做過咩令老闆想炒你

等緊比人炒

講啦 on9

我炒返老闆

航運業，做錯野搞到洩漏燃油造成生態災難

係公司食榴槤

罰佢個客兩億

說話太直接落佢面
佢記仇, 搵d 唔係理由嘅理由炒左我

驚自爆 唔講 同事有睇開連登

咁都要炒？

兩億咩？精？

會唔會係你諗多咗

你都比人炒啦 仲會係同事咩

食左佢個女

咁撚柒驚 你開post把撚咩屌你

樓主咁冇撚用
唔怪得比人炒

再罰你二億

開post睇下自己算唔算過份

就係咩都冇做所以炒左

你最有用

個女姐 又唔係條女

我反而想知點先可以俾人炒
已經開始hea住做
仲同d客吹水講話快d投訴我啦

peak hour差啲剷咗個db

試下得罪老闆 好快炒你

差啲即係無啦 無即係無事發生